有冇人覺得對支那黎講而家係攻台好時機

廢登政府而家咁撚廢
其他國家又剩係識all talk no action
我都好相信而家支那做乜其他國家只會隻眼開隻眼閉